d專家2萬8已經睇淡，而家升左話沽貨

問題來了，無貨沽乜9?

沽空！

無人沽貨我點接啊

北水岩岩先入貨 咁快就沽 沽咩9